頭先食M記見到好多講普通話嘅中學生

左右兩台都係同一間中學嘅學生
8個人左右 全部都係講普通話
咁佢哋校徽查一查左 係叫麗澤中學
佢又唔似係專收跨區學童或者大陸學生嘅學校
唉 廣東話同香港學位都一樣 越黎越保留唔住啦

之前去譚仔食嘢
點知連band3啲學生都講狗話

同化吧。。。Xiang gang ren

為習黨效命保平安吧